超市便利店幾時有protein drink賣

除咗A&M US Groceries之外 都唔見超市便利店有現成嘅protein drink賣 有冇人知仲有邊度可以買到

收銀哥哥下面咪有lor

直接去藥房買罐奶粉倒落口啦

蛋白尿不了

奶粉算啦

咁大罐嘢唔方便攜帶 留番俾你塞肛算

主要想方便啲 唔想買咁大罐嘢 同埋唔想成日食死同一隻味

之前去美國雜貨店見到呢款賣一枝30蚊左右 如果周圍都有得賣就方便好多

marketplace 有muscle milk賣, 但40幾蚊一枝

自己整雞胸/牛肉乾vacuum seal完帶出街食啦
protein drink食水好深同埋勁多additives

有時間自己整當然最好啦
但如果想方便買現成嘅話即食雞胸都有啲選擇嘅 但係beef jerky好似少見啲

手搖飲料
Protein Shake

我將啲粉入落水樽到先
飲先加水

維他奶咪有protein囉

每100mL先得1.8g protein 仲少過你阿媽啲奶